shit今朝出門口果時唔記得攬羊仔。。。。。。。。。。

你仆街啦 羊仔份人好小器

佢唔會嫁

啲羊仔會好似之前個絲打啲公仔咁離家出走

羊仔問候緊伯母

羊仔可能已經上緊伯母

noooooo

7頭